希望大家唔好再反滕錦光校長 其實佢都係手足嚟

Dear Students, Colleagues and Alumni

Over the last five months, Hong Kong has been shaken by a series of protests, confrontations, disruptions and escalating violence. We are deeply saddened and bitterly regret that the state of turmoil and spiraling violence has spread to university campuses.

It is particularly worrying that our campus has been turned into a scene of disorder and that activists from outside have gone onto the campus in the last several days. Not only have many facilities on the campus been severely and extensively vandalised, the activities inside the campus also pose immediate safety risks to our students and staff who are on the campus. We urgently advise our students and staff to stay away from the campus. The University also strongly condemns the occupation of the campus by the people who commit these acts of violence and demands them to leave immediately.

The safety of our students and staff is always the University’s top priority. For this reason, we have decided to substitute all face-to-face teaching with on-line teaching for the rest of this semester. We are working with the academic staff to make use of all feasible on-line means to ensure teaching can continue during this period. We will do our utmost to safeguard our students’ right to learning.

We once again call on all parties to remain calm and restrained. In a civilised society, violence can’t help to solve any problem but will only intensify the tensions and cause greater damages. We plead to the members of PolyU to stand together in this difficult time. With our concerted efforts, we sincerely hope that the social impasse and turbulence will come to an end, and our society will return to peace and tranquility soon.

Best regards

Professor Jin-Guang TENG, President

//

打咁大篇e-mail原來都係想講Stand with Hong Kong

佢前幾日都唔見咗人 會唔會係上前線嗰陣比警甴拉咗 坐完48先出到嚟打e-mail

有冇手足知道點樣上M Core頂樓校長室 好驚佢比警甴暴徒搞 想好好保護佢啲嘢

唔反了

先暗喻啲狗暴力解決唔到問題
再叫poly學生stand together去對抗困難

😂👌🏻

10/10

原來佢一直暗中策劃港獨 怪錯了

紅磚仔一日要炒幾多次車 又要捉鬼又要怪校長

去到校長室嗰部𨋢要有卡先去到
唔係嘅話爛咗10世

M18樓好似有個圓形玻璃房 再行樓梯上一層？

清漏左five

Dear Students, Colleagues and Alumni

Over the last five months, Hong Kong has been shaken by a series of protests, confrontations, disruptions and escalating violence. We are deeply saddened and bitterly regret that the state of turmoil and spiraling violence has spread to university campuses.

It is particularly worrying that our campus has been turned into a scene of disorder and that activists from outside have gone onto the campus in the last several days. Not only have many facilities on the campus been severely and extensively vandalised, the activities inside the campus also pose immediate safety risks to our students and staff who are on the campus. We urgently advise our students and staff to stay away from the campus. The University also strongly condemns the occupation of the campus by the people who commit these acts of violence and demands them to leave immediately.

The safety of our students and staff is always the University’s top priority. For this reason, we have decided to substitute all face-to-face teaching with on-line teaching for the rest of this semester. We are working with the academic staff to make use of all feasible on-line means to ensure teaching can continue during this period. We will do our utmost to safeguard our students’ right to learning.

We once again call on all parties to remain calm and restrained. In a civilised society, violence can’t help to solve any problem but will only intensify the tensions and cause greater damages. We plead to the members of PolyU to stand together in this difficult time. With our concerted efforts, we sincerely hope that the social impasse and turbulence will come to an end, and our society will return to peace and tranquility soon.

Best regards

Professor Jin-Guang TENG, President